[人有相似系列] 林鄭爺孫戀？

屌你同一個人黎嘅？

似：正評
唔似：負皮

正

硬係覺得佢似一個人
但係又up唔出

卡通電影，無敵破壞王果個賽車game奸角turbo?

講錯，應該係糖果王